為證藥粉安全假醫師試食一口 怎知中毒身亡

【為證藥粉安全假醫師試食一口】
【怎知中毒身亡】

韶關礤下村的肖阿姨上星期因為腰痛，在村內一間理療中心求醫，怎知服藥後昏迷入院。醫生指她多器官功能損害，比如腎功能。

肖阿姨說她去了一間專治骨科病的理療中心，在「醫師」游說下飲了他的藥「黑老虎」。豈料她服食半小時後就出事。她老公見勢色不對，背著她去找那位醫師，但鄒醫師卻信心滿滿，在他們面前吃了一勺藥粉。但他很快就感到不妥，隨即送院急救，最後更不治身亡。

原來他服食的「黑老虎」藥粉，每公斤含有200毫克鈎吻素子。鈎吻素子來源於斷腸草，是一種有毒植物。

為何鄒醫師吃了毒藥都不知？村民指他其實是無牌行醫。

#斷腸草
#毒藥
#無料就唔好行醫
#有線中國組

又會搵到毒品來賣

佢中情花毒？ 要食斷腸草

要有情花毒先可以食斷腸草架

啲藥其實係山寨版絕情丹

好負責任wo